好似沉咗船。。

啲水升緊上嚟求救

抵啦

仲唔走

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

痛緊肚

me2

救我濠豬

我sick游水

呵呵今日呵咗臭臭

你以為你識咋

你個啲叫單戀

個窿越嚟越大

幫我

幫唔撚幫

痛到噴出嚟

又食咗乜嘢

no

拉麵 點解會咁
ps 仲痾緊

嗚嗚我掛掛你

好多錢？

啲肉生嘅

想屌